點解仲要承認‘香港公民’呢個身份？

國歌如果成立，基本法入邊對香港公民承諾嘅公民權利=全部無哂。

既然係咁，點解仲要承認自己係香港公民，承認比呢個地方嘅政府統治？

國安法自膠

香港係無公民只有市民. 好多人比共產黨呃撚咗.

香港人個國籍係不倫不類:

如果你無外國國籍, 你就會係中國殖但係無真正中國權利. 你既 "權利" 係鎖死咗係香港.

如果你有外國國籍, 除非你主動退中國籍否則佢只當你係中國籍.

香港人無權揀自己既政府, 只有佢比你既人. 所以真相係同殖民地毫無分別. 點解要不停溝中國人入香港就係要為將來清洗人口準備. 當香港人唔再生育, 晚晚就無晒純香港人. 只後再恢復中國人係國內既身份就搞掂. 亦都係你中史衣前讀既 "漢化"